手已分

瞓唔著 依加落老蘭飲杯野

分咗幾耐

她都一走了之

你值得更好

剛剛分手

加油

酒後更傷

多謝bro

留喺屋企好攰 想行下

張敬軒 明明他已離開你

一個人去海邊對住個海

冷靜下

天氣寒冷 小心身體

多謝大家關心
我很累了...

回家好好休息

同路人

冇野係拆唔掂 加油 我都係過來人
最後只可以講佢係其中一個過客
要有所成長

我都剛剛分手

你全家都係

分手好小事啫

我都係剛剛分...

On9